[連登大危機]核彈都唔割成句係「出師有名，核彈都唔割」

［突發］有人痴左線話要燒晒全香港所有郊野公園

原po，起下樓主底
無需再叫人FC 新屋嶺輪姦 係大陸武警做

點解咁多正評？

連登令運動成功既好處係有人提出就有人去行動
反之敵人要利用連登黎破壞運動，亦都好易

係依加依個時刻，尤其係人權法未立前，大家要謹言慎行，用頭腦分析，負皮啲無腦Po
721,831大家咁嬲係因為無差別攻擊
大家亦都同意無差別攻擊=恐襲
721，831亦成為政府死穴
唔好左一句文宣洗底，右一句唔洗理其他人就合理化啲無腦行為
出師有名，核彈都唔割，唔好將自己邊緣化，小眾化

[緊急警報]政府已經發動緊民意戰同國際文宣戰，係人權法通過前，請做關公

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

推

做人要有公關！文宣不能少！
連儂牆要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

我咁驚就係因為前幾日有份落坑口屌狗既深黃師奶，都對琴日油麻地反感
仲有兩老深黃都問我我都要解釋一大輪佢地先明白。
所以唔好太老定要跳出同温層，睇下其他年齡層點諗，中年支持者比例都唔細，加上有財力，落街撚狗又唔怕

爆黨鐵都有人反感，何況燒山

順便入去block 五毛

真係諗唔到佢行動有咩目的
除咗送地比地產商同政府起私樓之外
我諗唔到仲有邊個會得益

仲要講明無差別

又想水人做

點解垃圾po咁多正皮

好明顯有班人

想打散大家唔割呢個諗頭

認同

點解成二千幾正評
唔好見人多就跟人投

推
求大家理性啲

好懷疑啲人無睇晒成篇野

三毛出po模式：煽動人對其他平民搞恐襲 然後再用信念綁架大家 問大家割唔割

推！

篇野好大機會唔係自己友傳出黎，係對家想利用感情(上半)屈我地恐怖主義(下半)。

唔好傳，唔好傳。

地產最想郊野公園消失哂
點解要破壞大自然？

推理性文

直頭覺得到咗今時今日仲出Po 問割唔割果班友全部都有問題

然後一邊嗌光復香港時代革命一邊燒，之後迫人唔割

THIS

Push

推 認同

好多煽風點火嘅仆街，畀仆街煽到嘅同樣pk
支爆須推動，不要食花生
香港警察 目無法紀 政府無視 毀損法治

有啲人擺明扮傻

tui

真正唔割係唔洗咁多前切

勿分化

push

831太子站係要交片 但唔係日日係度討論未證實既ig wtsapp圖 然後諗有幾多人死 點樣死
搞到機場/人權法單野無人理

有用post
唔該大家幫手推

有前設就唔應該用核彈啦

唔係應該係咪都唔割

唔割既人會話你唔割
割左既人已經割左 唔會話你知
當你發現愈來愈少人既時候 已經太遲

講得好
上面條友話咩係咪都唔割，去打劫強姦又唔割？做野都要出師有名咖

有啲野唔係割/唔割
係應唔應該做
唔好亂spin

要冷靜，世界既民意比香港民意更重要

過火行為會影響民權法，希望大家諗一諗

正確！

推
唔好學似啲藍絲咁
啲野完全唔make sense